[A/I] AxE 背水一戰 今日開ser 蘭恩呀喂！

GooglePlay：
AppStore：

TG：

Server：蘭恩 多數巴打係藍陣

試玩下先
btw會唔會好花時間?

麻麻地, 5MIN唔夠DEL左

推推佢先 唔好第一日就無人
玩左陣簡單講下
都係正常mmorpg嘅game
一開始用auto黎過任務多
個game設定主要分兩大陣營 睇啲台仔講話無得組隊
總之同顏色就可以一齊打
暫時睇落啲畫質 特效都唔錯 係啲制細左少少 人手打嘅時候有時禁唔準
好唔好玩應該都係睇營運點搞

有個任要裝備升級一次係點樣?
係咪將件野升到20lv再升?
以前玩過類似game好似係咁..??

有玩過日文版，等咗中文好耐
原來已經出咗 之前巴哈d人仲話起碼3月中

想問係咪有tg?

有呀 頂樓有link

有冇人係紅營？
想試下玩劍士

入黎負評果d傻鳩咩野心態

兩個營d 技差唔多。
out look 唔同分別。

黑色沙漠靚d...

隻game語言係咪一定跟電話語言

唔係台版就係中文咩

我

留名 推

冇人玩？

石送得好少,又難抽,抽整都藍色,
玩到22 lv一件紫裝都冇

個group都過20人,但似乎個個忙打機冇咩人出聲

我好彩d,一紅1紫,冇課

留個名先～藍陣營女武神
id：懶魚

蘭藍有冇公會

搵左勁耐都搵唔到角色資訊
攻擊力又冇 爆率爆傷又冇

係裝備果頁左下角人名左邊,
禁下個陣營logo